<Document>
Запуски каждую неделю по выходным. Подробности в Discord сервере: https://discord.gg/sC5Q43dKKU 

Ratbite — ролевой проект, где мы вместе создаём атмосферу Тайпана — безжалостной пустоты, где смерть и потери неизбежны. 
Зло в этом мире существует и нередко поощряется. Саботаж главного реактора вражеской базы с последующим подрывом — умная и эффективная тактика: накажите их за невнимательность. Но если делать это постоянно, игра быстро станет скучной для всех и превратится в киберспортивный забег.
Убийство другого игрока — быстрый способ решить конфликт, но старайтесь делать это интересно. Заложники часто стоят куда дороже.

[color=#a4885c]1.[/color] [color=#ffd700]Дружба и уважение:[/color]
Все здесь ради веселья и хорошей игры, поэтому уважайте других игроков и их игру. Свобода действий приветствуется, пока это не ломает игровой процесс другим.
Администрация помогает решать спорные ситуации. Если админ просит прекратить действие или изменить поведение - выполните просьбу. Если вы считаете, что админ ошибся или злоупотребляет полномочиями, подайте жалобу в нашем дискорд сервере.

[color=#a4885c]2.[/color] [color=#ffd700]Сеттинг и отыгрыш:[/color]
Сервер не привязан к конкретному “уровню РП”, но отыгрыш персонажа обязателен. Действуйте свободно, но в рамках мира и логики персонажа. Разделяйте:
    IC - действия и знания персонажа
    OOC - вы как игрок и общение вне роли

[color=#a4885c]3.[/color] [color=#ffd700]ERP (эротическая ролевая игра):[/color]
ERP на сервере запрещён в любом виде. Допустимы лёгкие проявления романтики вроде поцелуев и обниманий. Всё, что уходит в откровенную эротику/описания/намёки “в деталях”, а также соответствующие изображения/звуки/обсуждения — запрещено и будет наказываться.

[color=#a4885c]4.[/color] [color=#ffd700]Честная игра:[/color]
Запрещены читы, сторонние программы для преимущества, эксплойты и использование багов. Если вы нашли баг - не используйте его и сообщите куратору проекта (@odlieerr) в личные сообщения. За сокрытие и особенно за распространение/обучение использованию багов могут применяться более строгие меры.
</Document>
